呢度有冇懲教署職員

我個friend個老母坐緊監如果唔去探佢可唔可以送煙俾佢

我想孝敬一下佢

佢而家喺羅湖懲教所

要疏通？

一定要探佢？

可以送煙入去咁入面會通漲得好勁

唔探咪得

可以送終

咁一定要叫佢落名先可以送？

新年想孝敬一下伯母